我同個女仔表左白

我同個女仔講我曾經鐘意過佢 佢問我咁而家仲鐘唔鐘意佢？姐係點？？

一年前都係咁
最後

咁你點答先

屌，你問返佢做乜咁問囉

你玩鳩人咩，曾經鐘意

鍾意就講啦家產

會咁問你 即係佢對住你家完全唔會怕醜
即係對你冇幻想
即係冇行
完

切忌有自信